「心諗做乜鳩？」聽講底褲口罩第二輪會自動波硬塞俾你要

第一輪D阿婆當底褲咁著，所以條街一個都無帶上頭

冇人認領會自動退回

寫查無此人退返比鄭月娥

唔怪得林鄭要閹割ICAC